玩跑馬仔 無出過銃 成程輸自摸 係咪真係無咩運

年30打下牌仔 唔玩三番 花 跟牌 啲立雜野
純馬仔 一直無出過統 槓都係出過俾人1次
就算其他出銃次數多過我
都無我輸咁多 因為佢地都有食糊 久唔久槓下
我就食糊2次 槓左2次
輸左67%本到
係咪唔啱打牌

不問世事

跑馬仔係玩自摸，摸馬，食打出冇撚用
有冇槓就隨緣等運
起手牌靚頭三隻人地出統有得食我都唔會食，等自摸

但我連可以出人銃既機會都無

玩三番好過啦～

玩跑馬仔不如賭大細好過
基本上不含技術成份仲要坐咁耐無得走

唔出銃係咪太手緊？
咁點自摸呢下下扣人牌

打大陸閪牌例抵輸啦

跑馬仔垃圾

交多啲學費就會識玩